【抗疫黃圈】等政府資助，不如諗吓點幫吓啲黃店

快必而家放咗啲口罩响啲黃店，尤其係小店，希望可以互相幫助吓。

Push

無堂食就買外賣

除咗廣田邨阿翁小食，仲有官塘工業中心嘅小伊甸，希望大家支持吓。

長洲阿翁精品小食有位坐嘅，不過廣田邨唔係個個都會去到。